#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab_elyra 3.13.0.dev0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-25 14:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-25 14:59+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

msgctxt "schema"
msgid "Elyra Pipeline Editor Configuration."
msgstr "Elyra Pipeline 编辑器配置"

msgctxt "settings"
msgid "Elyra Pipeline Editor"
msgstr "Elyra Pipeline 编辑器"

msgctxt "settings"
msgid ""
"If enabled, double-clicking a node opens the node's properties. If "
"disabled (the default), the node's source file is opened."
msgstr "如果启用，双击节点将打开节点的属性。如果禁用（默认值），节点的源文件将打开。"

msgctxt "settings"
msgid "Double-click on pipeline node opens properties."
msgstr "双击 Pipeline 节点打开属性。"

msgctxt "schema"
msgid "Elyra Pipeline Editor"
msgstr "Elyra Pipeline 编辑器"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetService.ts:64
msgid "Delete snippet %1"
msgstr "删除片段 %1"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetService.ts:66
#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:244
#: packages/metadata-common/src/MetadataEditorWidget.tsx:292
#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:129
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:389
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:658
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:734
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:753
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:836
#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:58
#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:118
#: packages/ui-components/src/BrowseFileDialog.tsx:229
#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:160
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetService.ts:67
#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:245
#: packages/metadata-common/src/MetadataEditorWidget.tsx:293
#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:130
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:390
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:735
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:754
#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:119
#: packages/ui-components/src/FormComponents/Tags.tsx:93
#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:92
#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:115
#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:165
msgid "confirm"
msgstr "确认"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:237
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:238
msgid "Code snippet \"%1\" is incompatible with %2. Continue?"
msgstr "代码片段 \"%1\" 与 %2 不兼容，是否继续？"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:403
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "代码片段 \"%1\" 与 %2 不兼容，是否继续？"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:411
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:418
#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:146
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:430
#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:158
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:445
#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:173
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:984
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: packages/code-snippet/src/CodeSnippetWidget.tsx:608
#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:481
#: packages/pipeline-editor/src/ComponentCatalogsWidget.tsx:165
#: packages/pipeline-editor/src/RuntimeImagesWidget.tsx:94
#: packages/pipeline-editor/src/RuntimesWidget.tsx:178
msgid "Click the + button to add %1"
msgstr "点击 + 按钮添加 %1"

#: packages/code-snippet/src/index.ts:73
#: packages/code-snippet/src/index.ts:86
msgid "Code Snippets"
msgstr "代码片段"

#: packages/code-snippet/src/index.ts:79
msgid "code snippet"
msgstr "代码片段"

#: packages/code-snippet/src/index.ts:95
msgid "Save As Code Snippet"
msgstr "保存为代码片段"

#: packages/metadata-common/src/FilterTools.tsx:205
msgid "Search..."
msgstr "查询中..."

#: packages/metadata-common/src/FilterTools.tsx:216
msgid "Filter by tag"
msgstr "按标签过滤"

#: packages/metadata-common/src/FilterTools.tsx:95
msgid "No tags defined"
msgstr "未定义标签"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditor.tsx:131
msgid "Edit %1"
msgstr "编辑 %1"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditor.tsx:133
msgid "Add new %1 %2"
msgstr "添加新 %1 %2"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditor.tsx:178
msgid "All fields marked with an asterisk are required."
msgstr "有标有星号的字段均为必填项。"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditor.tsx:182
msgid "[Learn more ...]"
msgstr "[ 了解更多... ]"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditor.tsx:207
msgid "Cannot save invalid form."
msgstr "不能保存无效的表单"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditor.tsx:216
msgid "Save & Close"
msgstr "保存并关闭"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditorWidget.tsx:173
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditorWidget.tsx:174
msgid "Name used to identify an instance of metadata."
msgstr "用于标识元数据实例的名称"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditorWidget.tsx:283
msgid "Close without saving?"
msgstr "关闭而不保存？"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditorWidget.tsx:286
msgid "Metadata has unsaved changes, close without saving?"
msgstr "元数据有未保存的更改，关闭而不保存？"

#: packages/metadata-common/src/MetadataEditorWidget.tsx:339
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:122
msgid "Delete %1 %2 %3?"
msgstr "删除 %1 %2 %3"

#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:527
msgid "Refresh list"
msgstr "刷新列表"

#: packages/metadata-common/src/MetadataWidget.tsx:546
msgid "Create new %1"
msgstr "新建 %1"

#: packages/metadata/src/index.ts:128
msgid "New %1 %2"
msgstr "新建 %1 %2"

#: packages/metadata/src/index.ts:181
msgid "Close Tab"
msgstr "关闭 Tab"

#: packages/pipeline-editor/src/ComponentCatalogsWidget.tsx:137
msgid "Refresh list and reload components from all catalogs"
msgstr "刷新列表并重新加载所有目录中的组件"

#: packages/pipeline-editor/src/ComponentCatalogsWidget.tsx:60
msgid "Reload components from catalog"
msgstr "从目录中重新加载组件"

#: packages/pipeline-editor/src/ComponentCatalogsWidget.tsx:84
msgid "Runtime Type"
msgstr "运行时类型"

#: packages/pipeline-editor/src/ComponentCatalogsWidget.tsx:88
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: packages/pipeline-editor/src/ComponentCatalogsWidget.tsx:92
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:101
msgid "button"
msgstr "按钮"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:104
msgid "Refer to the"
msgstr "请参阅"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:111
msgid "pipeline components"
msgstr "Pipeline 组件"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:112
msgid "help topic"
msgstr "帮助主题"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:114
msgid "for details"
msgstr "获取详情"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:54
#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:119
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:62
#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:127
msgid "to configure the pipeline editor"
msgstr "配置 Pipeline 编辑器"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:47
msgid "Start your new pipeline by dragging files from the file browser pane"
msgstr "通过从文件浏览器窗格中拖动文件来启动新 Pipeline"

#: packages/pipeline-editor/src/EmptyPipelineContent.tsx:91
msgid ""
"Start your new pipeline by dragging files from the file browser pane or "
"add custom components by clicking the"
msgstr "通过从文件浏览器窗格拖动文件或添加自定义组件来启动新 Pipeline 通过单击"

#: packages/pipeline-editor/src/FileSubmissionDialog.tsx:105
msgid ""
"For GPU-intensive workloads, you can choose more than 1 GPU. Must be\n"
"            an integer."
msgstr "对于 GPU 密集型工作负载，您可以选择 1 个以上的 GPU。 必须是\n 一个整数。"

#: packages/pipeline-editor/src/FileSubmissionDialog.tsx:116
msgid "The total amount of RAM specified."
msgstr "指定的 RAM 总量。"

#: packages/pipeline-editor/src/FileSubmissionDialog.tsx:132
msgid "Include File Dependencies"
msgstr "包含文件依赖"

#: packages/pipeline-editor/src/FileSubmissionDialog.tsx:43
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: packages/pipeline-editor/src/FileSubmissionDialog.tsx:83
msgid "Runtime Image"
msgstr "运行时镜像"

#: packages/pipeline-editor/src/FileSubmissionDialog.tsx:97
msgid ""
"For CPU-intensive workloads, you can choose more than 1 CPU (e.g.\n"
"            1.5)."
msgstr "对于 CPU 密集型工作负载，您可以选择 1 个以上的 CPU（例如\n 1.5）。"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:1008
msgid "Close Panel"
msgstr "关闭面板"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:1008
msgid "Open Panel"
msgstr "打开面板"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:1073
msgid "Unsupported File(s)"
msgstr "不受支持的文件"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:1074
msgid ""
"Only supported files (Notebooks, Python scripts, and R scripts) can be "
"added to a pipeline."
msgstr "只有受支持的文件（Notebook、Python script和 R script）可以添加到 Pipeline 中。"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:251
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineService.tsx:126
#: packages/pipeline-editor/src/RuntimeImagesWidget.tsx:111
#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:377
msgid "runtime image"
msgstr "运行时镜像"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:372
msgid "Migrate pipeline?"
msgstr "迁移 Pipeline?"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:375
msgid ""
"This pipeline corresponds to an older version of Elyra and needs\n"
"              to be migrated."
msgstr "此 Pipeline 对应于 Elyra 的旧版本并且需要\n被迁移。"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:378
msgid ""
"Although the pipeline can be further edited and/or submitted after\n"
"              its update,"
msgstr "虽然可以在之后进一步编辑和/或提交 Pipeline\n的更新，"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:381
msgid ""
"the migration will not be completed until the pipeline has been\n"
"              saved within the editor."
msgstr "在 Pipeline 被保存在编辑器中之前，迁移不会完成"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:385
msgid "Proceed with migration?"
msgstr "继续迁移？"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:416
msgid "Pipeline migration aborted!"
msgstr "Pipeline 迁移中止！"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:420
msgid ""
"The pipeline you are trying to migrate uses example\n"
"                      components, which are not"
msgstr "您尝试迁移的 Pipeline 使用示例组件，这些组件不是"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:423
msgid ""
"enabled in your environment. Complete the setup\n"
"                      instructions in"
msgstr "在您的环境中启用。 完成中的设置说明"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:430
msgid "Example Custom Components"
msgstr "示例自定义组件"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:432
msgid "and try again."
msgstr "并重试"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:435
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:441
msgid "Pipeline migration failed!"
msgstr "Pipeline 迁移失败！"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:455
msgid "Load pipeline failed!"
msgstr "加载流水线失败！"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:570
msgid "Component not found"
msgstr "未找到组件"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:573
msgid ""
"This node uses a component that is not stored in your component\n"
"              registry."
msgstr "此节点使用未存储在您的组件注册表中的组件。"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:588
msgid "Learn more..."
msgstr "了解更多..."

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:646
msgid "Failed run: %1"
msgstr "运行失败： %1"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:647
msgid "Failed export: %1"
msgstr "导出失败： %1"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:654
msgid ""
"This pipeline contains unsaved changes. To submit the pipeline the changes"
" need to be saved."
msgstr "此 Pipeline 包含未保存的更改。 要提交 Pipeline，需要保存更改。"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:659
#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:59
msgid "Save and Submit"
msgstr "保存并提交"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:694
msgid "run pipeline for %1"
msgstr "启动 Pipeline %1"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:695
msgid "export pipeline for %1"
msgstr "导出 Pipeline %1"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:697
msgid "run pipeline"
msgstr "运行 Pipeline"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:698
msgid "export pipeline"
msgstr "导出 Pipeline"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:703
#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:86
msgid "runtime"
msgstr "运行时"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:833
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:948
msgid "Clear Pipeline"
msgstr "清空 Pipeline"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:834
msgid "Are you sure you want to clear the pipeline?"
msgstr "您确定要清除 Pipeline 吗？"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:837
#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:849
msgid "Clear All"
msgstr "清除全部"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:838
msgid "Clear Canvas"
msgstr "清除画布"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:929
msgid "Run Pipeline"
msgstr "运行 Pipeline"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:934
msgid "Save Pipeline"
msgstr "保存 Pipeline"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:941
msgid "Export Pipeline"
msgstr "导出 Pipeline"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:955
msgid "Open Runtimes"
msgstr "打开运行时"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:962
msgid "Open Runtime Images"
msgstr "打开运行时镜像"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:969
msgid "Open Component Catalogs"
msgstr "打开组件目录"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:974
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:975
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:976
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:977
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:978
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:981
msgid "Add Comment"
msgstr "添加注释"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:987
msgid "Arrange Horizontally"
msgstr "水平排列"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:992
msgid "Arrange Vertically"
msgstr "垂直排列"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineEditorWidget.tsx:999
msgid "Runtime: %1"
msgstr "运行时： %1"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineExportDialog.tsx:81
msgid "Replace if file already exists"
msgstr "如果文件已存在则替换"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineService.tsx:101
msgid "schema"
msgstr "模型"

#: packages/pipeline-editor/src/PipelineSubmissionDialog.tsx:38
msgid "Pipeline Name"
msgstr "Pipeline 名称"

#: packages/pipeline-editor/src/RuntimeConfigSelect.tsx:41
msgid "Run in-place locally"
msgstr "立即在本地运行"

#: packages/pipeline-editor/src/RuntimeConfigSelect.tsx:63
msgid "Runtime Platform"
msgstr "运行时平台"

#: packages/pipeline-editor/src/RuntimeConfigSelect.tsx:85
msgid "Runtime Configuration"
msgstr "运行时配置"

#: packages/pipeline-editor/src/RuntimeImagesWidget.tsx:66
msgid "Container Image"
msgstr "容器镜像"

#: packages/pipeline-editor/src/RuntimesWidget.tsx:115
msgid "API Endpoint"
msgstr "API 端点"

#: packages/pipeline-editor/src/RuntimesWidget.tsx:126
msgid "Cloud Object Storage"
msgstr "云对象存储"

#: packages/pipeline-editor/src/RuntimesWidget.tsx:159
#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:358
msgid "runtime configuration"
msgstr "运行时配置"

#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:107
msgid "Run file as pipeline"
msgstr "将文件作为 Pipeline 运行"

#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:165
msgid "Run as Pipeline"
msgstr "作为 Pipeline 运行"

#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:167
msgid "Run file as batch"
msgstr "批量运行文件"

#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:54
msgid ""
"This file contains unsaved changes. To run the file as pipeline the "
"changes need to be saved."
msgstr "此文件包含未保存的更改。 要将文件作为 Pipeline 运行，需要保存更改。"

#: packages/pipeline-editor/src/SubmitFileButtonExtension.tsx:87
msgid "run file as pipeline."
msgstr "将文件作为 Pipeline 运行"

#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:167
msgid "Add File to Pipeline"
msgstr "将文件添加到 Pipeline"

#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:175
msgid "Refresh Pipeline Palette"
msgstr "刷新 Pipeline Palette"

#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:355
#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:366
msgid "Runtimes"
msgstr "运行时"

#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:374
#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:384
msgid "Runtime Images"
msgstr "运行时镜像"

#. TODO: This info should come from the server for all schemaspaces
#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:392
#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:405
msgid "Component Catalogs"
msgstr "组件目录"

#: packages/pipeline-editor/src/index.ts:395
msgid "component catalog"
msgstr "组件目录"

#: packages/python-editor/src/index.ts:246
msgid "New Python Editor"
msgstr "新建 Python 编辑器"

#: packages/python-editor/src/index.ts:247
msgid "Python Editor"
msgstr "Python 编辑器"

#: packages/python-editor/src/index.ts:248
msgid "Create a new Python Editor"
msgstr "新建一个 Python 编辑器"

#: packages/r-editor/src/index.ts:245
msgid "New R Editor"
msgstr "新建 R 编辑器"

#: packages/r-editor/src/index.ts:245
msgid "R Editor"
msgstr "R 编辑器"

#: packages/r-editor/src/index.ts:246
msgid "Create a new R Editor"
msgstr "新建一个 R 编辑器"

#: packages/scala-editor/src/index.ts:246
msgid "New Scala Editor"
msgstr "新建 Scala 编辑器"

#: packages/scala-editor/src/index.ts:247
msgid "Scala Editor"
msgstr "Scala 编辑器"

#: packages/scala-editor/src/index.ts:248
msgid "Create a new Scala Editor"
msgstr "新建一个 Scala 编辑器"

#: packages/script-editor/src/ScriptEditor.tsx:112
msgid "Save file contents"
msgstr "保存文件内容"

#: packages/script-editor/src/ScriptEditor.tsx:119
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: packages/script-editor/src/ScriptEditor.tsx:126
msgid "Interrupt the kernel"
msgstr "中断内核"

#: packages/theme/src/index.ts:107 packages/theme/src/index.ts:132
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: packages/theme/src/index.ts:89
msgid "New Launcher"
msgstr "新建启动器"

#: packages/ui-components/src/BrowseFileDialog.tsx:226
msgid "Select a file"
msgstr "选择一个文件"

#: packages/ui-components/src/BrowseFileDialog.tsx:230
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: packages/ui-components/src/FormComponents/Tags.tsx:146
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: packages/ui-components/src/FormComponents/Tags.tsx:90
msgid "A tag with this label already exists."
msgstr "具有此标签的标记已存在。"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:108
msgid "Error contacting server"
msgstr "联系服务器时出错"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:111
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:112
msgid "not found."
msgstr "未找到"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:139
msgid "Cannot %1"
msgstr "不能 %1"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:140
msgid "Error retrieving metadata"
msgstr "检索元数据时出错"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:145
msgid "No {%1} configuration is defined"
msgstr "未定义 {%1} 配置"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:147
msgid "No {%1} configuration for %2 is defined"
msgstr "未定义 %2 的 {%1} 配置"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:154
msgid "Please create one and try again."
msgstr "请创建一个，然后重试。"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:162
msgid "Open runtimes"
msgstr "打开运行时"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:68
msgid "Check the JupyterLab log for more details at %1"
msgstr "检查 JupyterLab 日志以获取 %1 中的更多详细信息"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:73
msgid "Check the JupyterLab log for more details"
msgstr "查看 JupyterLab 日志以获取更多详细信息"

#: packages/ui-components/src/RequestErrors.tsx:77
msgid "Error making request"
msgstr "发出请求时出错"
